攬抄巴（劉祖達）失咗蹤兩個幾星期冇人講？

ig同fb都係3月28之後冇蒲過頭

佢有po close fd story

你點知

N賓係攬炒團隊成員

早兩日先喺阿慈ig鮑姐 post下面留言

唉似掛住filrt女啦

夢又7

垃暴

自拉 你輕度？

唉又要幫賓垃

拉

呢條友算堅，水到咁多連登仔

Hacked

好帖推一下

鄉家產黎